9萬人遊行，12萬人聯署，4萬人集會

2012嘅事今日又再翻起，當年仲係中學生嘅我地受到大家嘅支持。今次輪到我地幫拖啦，要記得唔好讓自己成為温水裏的蛙。

香港人，共勉之。